慕容公子算唔算證明咗讀書冇用論

邊個諗到一個中學都畢唔到業嘅廢青
今時今日可以智破到中共係網絡深耕密植嘅屎家軍
成條片冇廢話，出口成文，拍得住Sigma sir
連昔日仇敵煮家男人都認同咗佢
仲引黎一眾CCTAI 社會賢達參戰
當日笑9佢讀書冇用論班大學生敢唔敢面對？

公子講咩都係真理

我唔覺，因為只係一個例子

之前咪俾Bob 叔屌，依家就話價值唔同

毅進又做黑警大學畢業又做黑警

佢而家咪又係讀返書, 如果唔係都出唔到咁高質嘅片!

所以讀書係有用

你咁講李嘉誠支近平依兩個例子都夠證明讀書無用論啦 仲駛要例子咩

今次佢係做得好好
但唔代表之前唔讀書論,炒牛熊發大財論係岩
對事NOT人

台灣真係一個好勁好犀利嘅地方

Sigma大師同慕容公子雖然有料
但大家唔應該忽視倖存者理論，去脈絡化，打稻草人
要作出更多既邏輯驗證先可以證明讀書冇用論

但係李嘉誠又細細個開始每日都有睇報紙

真係有聽書
可否借小弟抄份notes

咁讀書無用論只適用於極少數人
即使冇讀書而成功既人都會讀書增進自己，逼自己仔女讀書
李嘉誠讀過好多書唔駛講
支近平就係讀得書少狂比人笑冇文化 水平低

jop得好辛苦架
自己睇多幾次啦

佢宜家好似有讀書

其實最重要既係你個眼界
老實講讀書讀既係前人既經驗同知識
你唔讀書都一樣有機會會經歷到前人經歷過既野
讀書只係一條係你有限既時間吸收知識既方法
你唔讀唔等於係廢
只係有啲人讀完書會行得比你更快

是金子總會發光

天才咪唔需要教育都可以發光，入江直樹（其實都計做虛構，雖然有原型）佢自己都可以自學大學啲野。唐鳳咁醒，都係有自學讀書架，教育對佢地來講係錦上添花

見到公子同sigma兩個例子即係周圍摷返當年台灣升學同學contact睇下佢地有咩路數發達

請唔請人？

啱 steve jobs 都無讀哂大學一樣都可以整到apple出嚟
你可以試吓跟佢咁行 睇吓你得唔得